大家覺得台北有乜野係必去？

究竟九份十分值唔值得去？
因為係自己一個去 唔會去放天燈
有乜地方係真係好靚 可以周圍HEA 行成日
會去淡水
唔該各位巴絲

九份就一般. 十分OK. 但去得十分你唔去九份又膠流流.

單純輕鬆過福隆都OK.

九份

留名想知

台北好似真係冇乜野玩
去過幾次都講唔出

龍山寺

睇你想玩市外定內
外就平溪線 即係九十分果面 或者再遠去埋基隆果面
內就夜市簡出名果幾個去 想睇文物文化野就中正紀念堂 故宮果啲 得意文青野就華山/松山文創 四四南村 行街買野就信義區市政府西門町 市內風景就貓空象山
野食就唔推介 自己搵tw你去淡水就試下阿給 玩下電動車咁 同埋去得淡水就順路去埋士林夜市 都係果面

真心 覺得無野係必去

岩岩去完台北4日，覺得冇乜必要唔好出旅館
出面熱撚過屎

香港又有咩係必去 ?

去旅行 因為熱 所以唔出外?

動物園平靚正

九份十分基隆 一日

淡水 + 草泥馬 + 搵食 又一日

clubbing

屌 咁你唔好留喺香港租酒店 ?

草泥馬係咪好遠?

淡水搭一陣車 (好似半個鐘之內) 就到啦 好快咋嘛
好撚得意

過新北投浸温泉

第一次去咪當見識下囉
九份勁商業化好逼人，類似去咗赤柱市集，去一次就夠
十分感覺舒服好多，又可以行下火車軌幾得意，自己唔放天燈咪睇人玩，都幾過癮

係呀，有咩問題？

好好笑, 咁不如去返廣東省算啦

九份十分基隆
西門町 台北車站地下街
淡水 漁人碼頭 士林夜市
鼎泰豐
個人去左十次台北 岩唔岩行見人見志 個人去親都必去

大陸？不了。

唔出門 去廣州同去台灣無咩分別

當然唔係唔出門既
落下夜市買下野食買下衫褲咁囉

果日去淡水，行十分鐘成件衫都濕哂，好唔舒服
咩心情都冇撚哂啦

萬里橋頭滑翔傘

咁你去南北極住啦

上面好笑
台北e個時候唔打風就又熱又焗
去ed地方出街唔帶多件衫換咪自己抵死
去旅行行酒店附近不如留係屋企打飛機，肚餓想行街時落屋企樓下附近行都一9樣

好多日本妹

三二唔錯

一定要食太和殿麻辣火鍋
鴨血豆腐任添

係台北夏季無落雨咪算你好彩囉 傻9

陽明山

上引水產必去。
無去過既話唔好話人知你去過台北。

其實stay酒店真係無乜問題 特別如果間酒店正
去旅行hea下 想食先搭的士出去食野
唔係一定要行街去景點

淡水我覺得伏
日落麻麻❨可能唔好彩❩
無咩睇 係買下手信食下野

去過一次都無咩特別話想去多次,
因為成日落雨太撚煩

必去就唔敢講 個人覺得比較好玩
九份->十分❨幾個站❩->基隆夜市
都玩足一日
野柳 金山 富漁港 北海岸一日遊 都幾正
仲有新北投温泉

去誠品瘋狂打書釘

ONE PIECE CAFE

我都想

你平時趕開景點？
係咪覺得4日3夜要去勻10個8個景點先夠哂抵返張機票？

都唔係架，我坐捷運去淡水果日
一出門口就落大雨（我住大同區）
去到淡水曬撚到癲

上陽明山

人在高雄 日日暴曬
返去成身汗味
即刻除衫沖個靚涼
買定凍茶係hostel雪櫃 攤係床飲
正

西門町 美觀園食魚生

其實我有諗過8月中再飛多轉3日2夜高雄
但一諗到咁鳩熱，真係不了

11月再去